未來一個星期 將會係超新星農夫山泉既時代!!!!!!!!!!!!!!!!!!

先睇100蚊

中國狗不了

屌，咪燈啦

大dodo呀

燈死隻閪水股

唔洗扮啦 準備子彈啦

垃圾水

勁，大dodo是我的信仰

真係可以死番去鄉下做農夫了

水都唔撚俾飲

支持老母麵買

一個字
沽

仆你個街...

你中到先算啦

麵神放過我ok?
TSLA輸咗好多了

屌你老母

水都有得炒

我信麵仔今次，一定大爆升

麵麵係咪all in

ALL 左

YES

又試燈力...

麵仔做咩呢排出得咁密，無咩事ma?

有大dodo幫手，燈死佢

痾屎就有你份

抽幾多先

玩港股就啱 離美股遠d

幾時有見面會？

哩隻應該燈唔到啩

支持

好彩我無抽

超新星咪即係

真正CAP 水股

留名驗燈

農夫山泉變黃泉了

Ok

大膽預測麵神all in孖爆抽唔到
農夫水直上100

支持牙麵

10P

酒呀，人踩人啦

又燈？

佢太得閒

燈力全開

好彩無買

你想點

幾時冇限聚令？

正確運用燈力
農夫閪水等收皮啦

多謝麵神

搞到美股大跌
真係勁

本來唔想買西水
但見大dodo咁講
即刻想支持

麵麵放晒tsla未

點解呢個post會有鐵達尼號既bgm既

燈到100蚊大手買入

10P 點中，你抽唔中應該直上$100

屌你老母好撚煩 開撚完post 未 戇九當有趣 趁地淋啦

麵仔你休息下啦，唔好燈我隻農夫好唔好

仆街了

暗盤歸0

屌

講乜都得但唔準咒麵仔

留名睇神蹟

因為佢將會成為經典中既經典

落黃泉

請問dodo即係乜?

屌你老母害完我tsla仲唔夠

你唔好呀

支持麵麵入主支那股

麵仔火力全開

收皮啦 attention seeker

支持dodo

清唔好咁激 冷靜D咁訓身農夫山泉 到時咩都番番黎啦

收皮啦老母面

All in咗屌你

支持，過幾日黎驗證麵神既燈力

咩你隻農夫

我都有份架

唔好燈啦
我孖爆咗佢
呢次跳樓都唔掂

你講完即刻有聲

點解睇好呢隻垃圾水股

支持麵麵做股市既搬運工

屌，而家好撚驚

孖左既巴絲睇路

因為佢自己買左

渣tesla飲農夫山泉
生活品味

G持！

riptesla都燈得死

燈

點整架

一定大爆升！ 收市最少三倍

岩呀中資股
買啦買啦

超新星

暗盤掃！

我喺之前嘅post見到
你download咗佢就可以send

我屌...靜啦仆街

麵咪媽原來係藍?

支持麵麵

thx

obviously

唉 仆街喇

屌你老母 成個連登連聽日有行動都無post上熱門

開po都要你批准
Ching輸好多？

抽咗？
希望麵麵唔中等大家賺多啲

幫師兄補link

農夫山泉公開發售最終超購逾1100倍

你懂啦

有冇俾人hack啊

三倍

做咩埋單呀

佢轉藍，香港就有救
唔洗好似依家咁啦

係

麵麵停手啦好嗎

傻嘅
SH緊呀

冇呀!!!! 堅係真人

連燈仔燈力都唔及麵麵一燈

麵麵真係好勁

牛定熊?

又要連登仔跳樓

麵麵，星期一可唔可以開post通知大家你有冇中，而家真係好撚驚

SH未為輸啦

利伸446

大dodo又出山

麵神可唔可以唔好燈

大dodo 破燈之日?

依家呢D時勢仲玩牛熊

玩正股仲激啦

屌你老母咩

你唔會抽到架喇死心啦

中左實會開post 打飛機
唔中實會開post 屌哂鬼

聽人講農夫暗盤升到BOOMBOOM聲

訓身不問價掃

面面中資靠你了

你唔會淨間又話有人hack你個account㗎呵

今次有冇俾人hack AC?

OK 包係我身上

又燈

一星期後

我個帳戶又畀人hack咗

去親支那一定飲
怡寶不了

燈完油 再燈水

一開波即跌一半

抵死 支那老千股都買

麵仔你睇大戶震完倉未

麵麵覆左我好開心
希望你長命百歲 繼續同我地係連登傾計

有麵神加持中資股死全家

我求下你返美股啦

今次無比人hack？
麵神燈爆隻閪水

好彩用現金抽, 就算中都係輸4000

賣水

千祈唔好俾麵仔中到

留意時間係未來一星期，即係麵麵只係燈一星期，一星期後就可以入

又來

10P即係幾多?

之後介有百勝中國 藍月亮 螞蟻金服

到時就會變左支國CAP水亂勢架啦

經過tsla , 不得不信麵麵燈力

十皮呀-.-

唔係我囉

既係升到99

今次有冇比人hack

問價不入

優質中資股 all in

10萬有無孖
起碼100手先中一手

Drop to zero

我孖咗1m
求下你我唔輸利息已經好好啦

1萬就唔好拎左黎講

你燈得死我豪比你

拎出黎

買跌要點買？

Sor
100m

直接俾哂D錢IS OK

終於識用袮嘅能力

Tesla 仲跌唔跌呀

嘩!!!!!!!!!!!!!!! 你肥仔啦嬴左請我食餐狗飯好冇先

All in！！！

其實賣礦泉水點解咁有信心？

無啦，麵神直接燈我
我去IFC先

我唸D資金點都會流出去入呢隻農夫

唉屌 原來係咁 仆街 我終於知點解TSLA會跌啦

原來係D大戶提早拎哂D錢出黎準備炒農夫山泉呀!!!!!!!!!!!!

依家有氣氛就得 個個都想搵快錢 唔會理佢賣咩架啦 話之佢賣屎 只要有氣氛就會升架啦

Tesla 無事喇

你就想呀佢入唔到s&p 500 仲有排跌呀

唉 不過仆街 原來我唸少左呢步 估唔到農夫山泉個影響力會大到咁

有冇諗過俾條生路大家

Tsla 有冇氣氛

tsla

Dllm

唔怪之得tesla尾市升返
原來有面神加持

咪撚燈

中國有農夫山泉
美國有Tesla

咪燈啦

呢隻野第一日會跌我切柒!!!!!!!

得到麵神祝福

希望抽唔中

燈爆佢

想見麵

麵神抽左幾多

抽中再講啦屌

麵麵比條生路黎行好喎

水喉水既時代？

中伏了

大都督

抽唔中我都不問價

點解要咁做

Diu...

農夫山泉未上市，麵麵先判死刑

身體健康

會唔會暗盤買？

唔好再講

Why not

咪講

面面你幾時肯放左啲美股
我地等緊你救市

岩呀 麵麵你快D止蝕

股東持八成股票 開市第一日 沽你 你點算好

屌你老母！！！！！！

全力支持

個時代得一個禮拜

大dodo

麵麵好波

麵神燈100, 大家90蚊好放

咁就死了
但我就唔信你咁勁!!

知道面神
係既面神

睇嚟啲閪水入面鈉 BOOMBOOM聲

靜啦屌

pk，屌，搵多份工幫補下先

等睇燈死

收聲呀

唔係頭十幾日唔俾沽架咩

比條生路啦大佬 港美條都搞 我屌

麵仔今次係咪比人hack

大家有心理準備
暗盤可能 負10-20%
有一手可以放下先
b組果啲自己睇路

麵神！

呢隻都燈到我以後唔炒股！

呢隻我唔信你燈到

一於炒期指

咪燈啦..

燈到

今次我就撐麵仔

垃圾水玩撚完

貼倉先再講 冇圖你話你老母識飛都得啦

Molamola

麵麵唔好燈

唔係咁玩我掛

麵麵，以你分析，中國共產黨會否倒台？

麵

美股已經豬好多
唔好燈埋新股啦麵

清 睇黎你係新黎財經台

啱呀 我冇抽

咩都會發生 但共產黨倒台就難D

原諒你

疫苗股有救啦

收到 大家唔好接貨

我就唔信你燈到

俾你咁燈一燈 上市前爆醜聞....

佢意思係準備子彈自殺

屌你老母燈神麵，靜啦！

人蠢冇藥醫呀

算吧啦 呢隻你燈唔到

第一日上市多數都升既

大dodo呢排好得閒
應該隔日都會見到大dodo比tips我地

麵仔係咪好返晒

賣閪水都炒到咁熱。屈臣氏集團都得啦

麵麵

tsla有救了 火箭準備升空

够啦
收手啦

咪燈

唔係掛麵麵 我個日聽你講all in左
係咪應該星期一不問價賣

玩完

???

🙏🙏多謝你

農夫rip

最衰岩岩出冇得put
有得put實發達

麵麵點睇指數

麵仔求下你唔好呀

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

麵麵 幾時買700

下星期可以allin

又救人

正呀喂

推
[此帖必火] 九月六號掛黑衫顯民意大法

麵麵加油！我跟你出post 買咗tsla P !跟手尋晚跟你又 tsla C !

總之溝吓護士妹珠，可能有意外收穫

Tesla攬炒埋其他科技股ar

想屌你老母
成倉tesla畀你燈死曬

麵神唔睇好
即係會好

又比人hack的？

in dodo we trust

有四十幾都算唔話得，無可能100

好人一生平安🙏🙏🙏

睇面仔分析好過出面聽財演9up

抽9晒佢d泉水

麵神會唔會到頭黎一股都唔中

咁先至搞笑

今次有無比人hack account

瀑布

大家係咪唔記得左移卡

Ok依家可以allin TSLA

g持dodo

m你老母

面面點睇恆指？

強國靠面面啦

麵神重塑世界格局

麵麵精神返咁多，今次股市升硬

我預2倍 孖撚左我老婆本落去

燈死佢

無filter, 無消毒水喉水

星期二Tesla fat fat

真訓身 唔好玩美股了

100蚊正, 孖1m fatfat

燈得好 燈撚到佢執笠

燈燈燈凳

即刻all in

係咪又比人hack 左啊

好彩冇抽

跟住佢現貨追

又好多連燈仔要番去做農夫耕田還債

星期二盤前買tsla call爆埋佢

有面神帶領我地，農夫第一日實大升

大dodo, 暗盤掃唔掃

手續費都蝕埋

真，買期權仲刺激

幫幫手 靜啲好冇

麵仔抽左幾多手

咁撚仆街

如果呢隻都燈得死麵神你真係比大半個香港咒罵

信你抽唔中開市唔敢追睇住佢爆升

唔中意睇嘅咪死撚返出去囉
咁撚黑心咒人做乜春

Yes ! 麵仔加油！

利伸： 入左3000 手

麵麵vs閪水
矛盾大對決

我知錯啦，即走

農夫山泉既時代已完

仆街啦
麵神可唔可以祝福我一定抽到

佢入到s&p 500唔會仲有排跌？姐係下個禮拜繼續跌？

仆街喇!!!!!

花生唔該

仆街啦
隻野千其唔好點

直插冇水花

中國不倒
永強

麵麵

媽麵哥 自己抽唔到 就開足火力全燈

對唔住，之前唔信麵神你

會唔會燈到穿ipo價

三連發全中

麵神多啲睇好中資股

燈死tsla，再燈死農夫山泉
手術過後，麵神風采更勝昔日

真係唔知笑定嬲好

直頭接近超能力者

麵神琴晚暗盤收前大手入左?
今朝開都已經低過琴日暗盤收既價

麵麵 經過今日 我要做你粉絲了

麵麵真係明燈來

中資啲野靠哂你了

又話升????????????